點解得警察唔可以冒犯

如題
仲有到依家一個警察都未暗殺過
但六七一早死左七個皇家警察

白警徐步高

1969先改名冠皇家，1967就死咗皇家警察
樓豬邏輯同支共一。樣